吊奶星邊個再叫我油b油婦 我祝佢全家都武漢肺炎

油b

耀揚

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

負皮都係藍絲
你地幾時死

izone回歸
香港最美的游b也元宵comeback了

第二張

勁有意境

游b✖️
蕙b✔️

Wa好令

游小姐姐也太美啦吧

sor send 錯😅

Sis真係好大頭蝦...

油條

雞

樣衰到呢

?你幾時死

你去死

事實吧

你照鏡啦

mirror mirror on the wall

油嫂